\section{Das allsehende Auge}
\easy{???}{\verzweigungen \variablen}

Versuchen Sie das folgende Symbol so genau wie möglich nachzuzeichnen.

\clue{Das Dreieck ist gleichseitig, aber Sie müssen die Koordinaten nicht berechnen, sondern dürfen sie auch durch Ausprobieren finden.}

Wird das Auge immer allsehend sein? Stellen sie ein geschlossenes Auge da.
Dies können Sie über eine Linie oder einen Bogen \code{arc( x, y, w, h, start, stop)} erreichen.

Erstellen Sie eine boolean-Variable \code{watching}, und nutzen Sie eine Verzweigung, um von \code{watching} abhängig zu machen, wie das Auge angezeigt wird.

\imagebox{\img/all_seeing_eye.png}{100pt}

Bonus für Grafikbegeisterte: Können Sie die äußere Ellipse des Auges mit zwei Aufrufen von dem Befehl \code{arc(x, y, w, h, start, stop)} ersetzen, so dass eine schönere Augenform entsteht?
